Bitcoin /Ethereum / Link 集中討論區 (31)

Q&A更新

Q: 幣圈有咩陷阱？
A: 知名騙子幣少、火燎森(同黨/分身: Mr. ghost、畢打街kaka)、所有挖礦合約、不知名交易所(e.g. JPEX)

Q: 買幣咩平台入手好？
A: Binance 幣安, FTX, 火幣

Q: 幣安要點入錢？
A: c2c (推薦)，但轉數比人果時千其咪撚寫bitcoin等字眼，多數用fps買，記住跟足賣家指示，否則有機會無晒d錢。其次可以credit card但要比3.5% fee

Q: 幣安要手續費？
A:

Q: 啱啱入咗錢，有咩幣好買？
A: 買咩幣都好，最好自己做咗少少功課搵下咩嚟。懶搵資料嘅可以直接買XRP 自己搵下XRP咩料先啦

Q: 想贏大錢，玩孖展好唔好？
A: 自己衡量風險，賭徒心態最易出事。

Q: All in alt coin，貪佢賺得快好多？
A: 入妖幣悔終身，比特以太更稱心

Q: USDT=USD=Safe?
A: 現階段usdt都頗多醜聞，建議手持USDC同BUSD

Q: 有咩資訊渠道可以參考下？
A:

Q: 建議？
A: 新入黎既巴打, 我真心建議買BTC/ ETH HOLD 1個月先
每日做mon po 狗, mon 實個市同呢度. 慢慢適應幣市節奏,之後先諗long short, 合約, 槓桿呢D.
因為幣市波幅太大, 你永遠唔會知聽日係咪幣災
even 係牛市, 回調30-40%係非常常見既事.
心臟同財力都未必咁易承受到

投資涉及風險，加密貨幣價格有時會大幅波動，價格可升亦可跌，更可變 得毫無價值。投資未必一定能夠賺取利潤，反而可能會招致損失，往績數字並非未來表現的指標。

等買SFP

呢度開始瘋狂
係咪預兆黎

我都準備買

真係好多新人

大跌九成 正式啟動

準備幣災

個topic 有埋 LINK
打手專用 topic

下次1inch 教友會加1inch上去

係咪9 點集合sfp

新人lm

可以買到無限粒

Lm

開始連ico都想玩
今個月一定爆煲

連登真係好準

益下街坊

執左笠啦1inch教
變晒avax教

lm幣joy

準備跌9成

AVAX開始多人
要沉船了

大家抽到幾多粒sfp, 我九粒

未入

點抽。。

代表1inch教就快復活

過咗啦
係launchpool 果度抽

前幾日5.3 入就到家鄉
不過SH都冇咩嘢

繼續追隨

唯有9 點跟住買

自從LIT 5蚊高追咗
開始有啲陰影雖然升返9蚊

隨時炒到貴一貴
小心坐山頂接火棒

我繼續揼春
睇住之前咁低位都唔入

4分鐘

所以我今朝話想放

咁熱鬧
幣joy is coming

BTC妹下妹下又去到39xxx

牛市sh好嘅幣=必勝
大把好嘢一年升10-100倍

26入咗仲未返家鄉

等大家入晒貨就會大跌

大家賺到錢要開始計劃撤離香港
全世界咩位置都可以炒crypto, 走資又方便
利申: 係英國住緊1千幾尺單位炒緊crypto. 之前係香港住200尺劏房

已搶15days

15 days

咁誇張?
租?

搶到AVAX 15日 鎖倉~yeah

恭喜你係英國有大屋住

幾個人shared 定係同你女朋友兩個住?
香港啲屋俾狗住

fatfat

鎖晒. 呢隻睇長線. 15DAYS & 60 DAYS 都鎖

住緊邊，london租同買唔見得平香港好多

幾錢租，可唔可以講多啲

yes. DKLM on9 香港我租間劏房200尺都要9千幾蚊之前
呢度14K 有千幾尺連露台, 好撚舒服.

嚴選百倍幣持倉比例推薦：
40%XRP
30%Doge
30%其他幣（ETC, Neo, Vet, Eos, Bch, LTC )

我玩咗成個月第一次鎖
試下15日

同女朋友住

去londom市中心要幾耐?
車費幾多左右

就係住london. london 有個位係zone 4好正, 黎左3個月先簡岩位置住.
唔識簡地方住london 好易中伏

到時都已經跌左九成 剩返一堆垃圾幣

得閒就去睇阿仙奴
正

分享下postcode

Bakerytoken

我11尾過去 book左4日酒店限自己搵到屋

放晒TWT今晚玩新野

出zone 1 30-40分鐘. 有tube 直到. 幾方便

鎖哂 1吋 同 AVAX
三個月後 drop to zero

我上年7月中到步
不知不覺黎左呢度7個月

巴打有機會黎我地係倫敦搞聚會啦

各位等仆街

期貨黎講 新手掂唔掂好？
定玩下升跌食水位算

大家又可以坐唔知幾年慢慢投資了

我係美帝at 住開
覺得英國好安全同方便

下次開投票
可能第一位變左avax

我去過好多地方, 想講住黎講英國真係算係咁
之前上網見D人係咁唱淡英國我就知咩料

起碼住係英國會敢生小朋友
係香港真係咪撚搞我, 害我又害埋佢

無事
avax無上cme

每日一篇

不過英國菜... #

Doge想加注

0.75 重高追

尋晚已經想買avax
但個app無買個粒制
個app

邊度可以睇返鎖左既倉？
岩岩stake左15days

0.754坐足全日岩岩先到家鄉

好多coin上面齋有得睇咋，建議點都開個binance/ftx啦

情感上信佢會再升 理智上唔敢入市

等tweet啦

買?

in elon papa we trust💎🙌💎🙌

其實當個Community build up好
到時啲嘢食就唔會差

人在zone 2

唔知點解 外國既中餐好食過香港好多 至少咕嚕肉是脆的

想問下farm cake係唔係越多越好?定係有一定比率會好些少?

同埋咁多個pool依定玩哂係唔係冇咩蝕底?

咁多外國。。。
睇黎真係好多人移民

LONDON 唐人街啲炒飯好食過一般茶記

一條友頂住90億嘅幣

右下角：資金 → 上面：理財

唉，fomoed

其實走係梗架喇
只係有D人搞唔切D 野未咁快過到黎
有D人想賺到最後一秒
而家香港根本就係玩緊音樂椅. 音樂一停就仆硬街.

Bake

今年內會走 去澳洲

巴打睇幾多
似就黎爆咁款

五眼入面有4隻眼都好住.
美國就

ascending triangle

你見佢個TvL係同幣價同步升，啱啱過埋100M

所以我開左個po

其實美國都好free 去過一次咁大把 整體感覺幾好

外資公司都講緊3年plan
2年內應該仲走到
當然越早越好

好那癲. 咁可能仲有得坐多陣. farm 黎講佢真係唔錯.

你呃負評既
台灣雖然講國語又有台妹加成
但拜登上左台之後, 台灣危險過英國好多.
要去梗係去過安全D 既

3-4蚊時冇乜人理
13-14蚊時開始諗入唔入
23-24蚊時唔想buy the top

我估計33-34蚊AVAX會創教兼開連登教區

Beefy 個LP 要係邊度整? 唔見有pool/LP

Pancake

你講個陣佢 15 直插 12
我即入

$23諗都冇諗就買咗

所以我已經用晒binance 啲usdt入晒佢

ok

可以創教喇又
繼1inch 教成功5x
今獲AVAX教可以上到幾多

仲有20分鐘. 第一次玩新幣上市. 有無咩心得, 好怕坐山頂

我都新手第一次玩新幣

見到今日個單台北風化案判和解
即刻唔想去

唔好餓狗搶屎

留咗千幾蚊玩 贏返之後入avax

坐穩

參與下，係咪不問價入，然後睇位走

係咪你問我ATH之後直插應唔應該入
shill完你哋我都開咗個大long，到而家都未close

計marketcap

大家係9點就入定睇定先入

0.2以下就直接入

kebab爆個時我記得marketcap都係20-30m咁上下

btc棍上

可惜我買得好少 見佢成個Moddle咁

話左

暴力

有錢就upgrade 架喇, 介面呢D 野我唔在乎
睇APY, 同埋TVL. 有少少博既今次我, 因為未知佢有無audit 就入定貨先.
穩陣係CAKE 穩陣好多

未FC. 如果係真係真係TO THE MOON
撚完狗, 大手入BITCOIN
ELON MUSK

Binance 死撚左

... elon 又助攻
今次係真助攻

佢有 你可以喺個網站最抵嗰度搵到 但係嗰份report有啲scam味

大家係咪可以睇定樓

Tsla玩埋Bitcoin即刻棍上了

唔怪得岩岩睇火箭咁上

btc升到

今個新年weekend 睇上43000

avax苦主區

升盡佢呀

Btc大爆發

大家有個開心新年啦喂

me2 銀彈已準備ready

binc lag機時間

重諗住跌返 37000 入多啲貨

幣安lag到平唔到倉

岩岩個news隻隻都俾elon musk整到升左5%
得avax無跟升

又沉船

啊啊個BINANCE比人塞爆左

痴線條棍 to the moon

邊個話AVAX落20

死左機

想止賺都唔比

破 ATH 啦掛

btc

岩岩先開始who knows

Hedge fund

好癲

真係買咗 $1.5 bn 嘅 BTC

In January 2021, we updated our investment policy to provide us with more flexibility to further diversify and maximize returns on our cash that is not required to maintain adequate operating liquidity. As part of the policy, which was duly approved by the Audit Committee of our Board of Directors, we may invest a portion of such cash in certain alternative reserve assets including digital assets, gold bullion, gold exchange-traded funds and other assets as specified in the future. Thereafter, we invested an aggregate $1.50 billion in bitcoin under this policy and may acquire and hold digital assets from time to time or long-term. Moreover, we expect to begin accepting bitcoin as a form of payment for our products in the near future, subject to applicable laws and initially on a limited basis, which we may or may not liquidate upon receipt.

一買就嚟破ATH

OMG

To the moon 爽能柒鳩到!!!!!!!!!!

42000炒幣最爽係兩邊一齊升

幣安死左機

終極帶升

大家過肥年

好想買合約
但係爆咗Server

第一眼睇左做dogecoin

開咗BTC long

就9點先嚟死機

哇 啱先仲喺度磨

都唔拎出黎 過條J肥年

做咩推咁快

屌買唔到 睇住禁買入之後就死機...

死左ser

今日上唔上到43

有錢買野唔同啲，4萬蚊 大手高位入
窮撚先睇MA線

load 唔撚到喎老細

冇得買新幣

DOGE 準備next bitcoin

42.2

binance死機

好彩狗狗開左逐倉，唔係咁lag實食屎

出面D 美股撚間接買左BITCOIN
買TSLA 係咪=食2條水

想要就買，真正不問價

銀呀

月供BTC

好撚din

新年食飯可以加$3凍飲

Bloomberg
Tesla Invests $1.5 Billion in Bitcoin, Plans to Accept Cryptocurrency

琴日仲有好多人屌BITCOIN 唔值7千億
ELON MUSK : 用你地D 錢去買先. 輕鬆丟$1.5B

係 屌
Btc 大爆上先黎死

一早入定晒 BTC = 望住佢升好爽

2哥跟升，多謝papa

會唔會太大棍

死機點搶sfp呀屌

係咪應該即刻賣美股ALL IN CRPYTO
玩到咁大

to the moon

仆街之前淆底唔敢入太多bitcoin

就到

兩個世界converge，準備有大量Tesla fanboy加入

痴線 唔洗weekend ,5分鍾直接跳上43000

佢同wsb早幾日提晒水叫人買

SFP條撚準備

升撚到咁點加倉

屌個on9 app

已經賣哂得返一兩隻

allin doge

好撚柒爽
穿43了

過左

SERVER DEAD ARRRRRRRRR

破埋
準備今日試45

Load唔撚到

Crypto都死機
CRO爆上

SFP 1分鐘

look 棍勁到

痴咗線

邊有人買到

開到開唔到 好想開合約

BTC半個鐘升~10%

入唔到點買

死完機未

Eth跟上

升撚到幣安死到仆街

$1 一開就

點解個app會load唔到, 我d錢點算

半秒鐘咋

大家用web 版啦
好順

買唔到SFP. 已經1蚊

咩人買上去

我張contract 呀DLLM 幣安

入唔到

BTC咩料

比Elon musk 隊死左binance server

0.9

太癲，想走左低位買番，但怕無再低位

今晚50000了

SFP買唔切 完啦完啦

而家都係load唔到，好彩開咗

仲有無人講drop to zero 而家

我web都入唔撚到

SFP睇定啲先

1蚊走咗1000粒

用冷門交易所終於大派用場bitstamp好順

佢自動登出埋我

今朝個BTC合約中止蝕,剛剛先開APP已經幾枝綠棍
這些機會.......

要貨唔要錢啊

係咪多數人都用幣安

死ser死到，入唔到sfp

1蚊上唔到去

乜柒都買唔撚到

個個有錢都買BTC啦

係喎

drop to zero

似係無人買到上去

都話星期6日特價時段無人信.
淨係星期6日上車都賺到你笑

Tesla 可以用DOGE買

Tesla 買左btc

得bot入到

我想睇下自己個倉都load 唔到
個server 薯仔造架DKLM
BINC 垃圾ser

不如買tsla算

唔知出面財經台班人有咩反應

CoinMarketCap又死

OK 今晚可以賣咁啲股票
ALL IN CRPTO

win 2次.

尋日屌完Elon 炒垃圾狗幣
依家多唔多謝佢好
好亂呀

乜柒都買唔到...

強制SH

信呀
冇錢

$1 山頂見啦

binance hand機 買賣都唔得 掛唔到sfp0.98

GME嘅損失己經逝去如風

鳩禁0.9 買左

dklm

買左200鎂好似成功, 不過入唔番去睇

以後轉晒啲錢去pancake度 保證買到

Elon Musk Tesla 開始收Bitcoin!!! Bitcoin to the moon!!!! 火箭上月球上火星🌝 😅😅😅

買唔到btc 可以買Tesla
Win win

cls
收bitcoin 但果1.5b應該一早買左啦

估唔到binance個網咁廢...

咁都得咩

你老味原本想炒SFP而家app都入唔到

屌以為我問題

$600個陣farm

potato server

不過老實講
啲錢唔知有幾多成係割頭兩浸doge韮菜換返黎

抽到幾廿粒only

doge插緊我走唔到貨 逼我SH 💎🙌💎🙌

SFP

估唔到係咁樣ATH，CLS

sfp1蚊...入唔入好

全世界瘋狂

好快就到doge爆升

識玩一定係9成btc 1成公鏈幣

一早走左

泵咗啲ustd諗住入SFP
依家柒晒

都死埋

屌張doge比人打靶，仆街唔比人走貨輸左200

乜柒都死晒Server阻撚住我發達屌你老母

你入得到binance咩

先轉返BTC，BTC爆完再DOGE

依家加又唔係 都係hodl 到2046 算

但musk係買btc 咼

好似入到

Binance乜撚野事？

到底邊間仲掛到賣盤 d買盤邊到黎

我入到，好正常喎

有埋elon musk 想今個月熊市都好難

反正我入了

dogcoin係咪要清倉

垃圾幣安

1蚊入？

我就係想轉BTC 一睇到爆升已經操作唔到

跌返落42xxx la

Yes

你試下掛買賣盤你就知 發送失敗

ETH走唔到

亂9市價沽左2660粒SFP, 齊頭$1
將大部分再投資番入BNB

轉緊去btc

係咪唔一定買一粒？

買到喎

我一轉完就插

最少買$200 港幣都得. 如果你而家仲買得切同買到

屌幣安咁廢

nani???

依個時間你真膠定假膠？？？

屌弊安死咗

仆街乜柒都買唔到 錯過10倍機會

500蚊hkd都有交易

好事黎，插緊

我入唔到

爆10倍係今朝早抽先有份

原來買左sfp 一蚊

幣安登入唔撚到喎 乜撚野事

網絡大爆發

43000想沽沽唔到

得兩粒有撚用

無呃你

反正食唔到頭陣水，都係等佢調整回落

死哂啊屌

Mola mola

CLS, 全世界都FOMO BTC, 個profile其他coin 都跌

Binance好廢 做到第二大都唔準備好突發流量

doge報復性反彈 我「被SH」竟然唔駛輸 仲可能有升棍

你真係CLS

話憎Elon musk個班依家咪又係FOMO

電腦大爆炸

因為

Fomo

睇PAGE 1.
BTC 至少要持貨5成以上

我想上車呀

幣安同時比炒SFP同買BTC班人塞爆哂

BTC全球性就算啦 如果係 耀才 一通個d個機房應該起火

All in唔洗煩

點解講doge果時又唔死

張相

起火

冇新聞出?

叻仔 抵你賺既

我入唔到Stake AVAX個page呀！！！！！！！！！！！！！！！！

呢個時候就係開咗ftx嘅好處
未開嘅可以留意下

你真係發達

想高追都追唔到

SH啦 hold返一兩年應該會好多謝自己當時咁做

施生你好

會唔會過兩日話接受用doge 買Tesla ?

死機買唔到Bitcoin 就買下Riot Mara個啲啦，跟沖一波都好

掛唔到單。 訓覺。

過隧道用doge

不過其實binance出名廢
臭名遠播

永青本人

叉電用細額嘅doge

講講派彩。 抽到13粒

今鋪真係FOMO
同btc出現一樣
冇下次

狗狗怒抽了 今次爆0.075應該輕鬆

Eth唔跟上

萬幣歸宗

fat fat 啦

應該有d嘢 咁多隻coin只提BTC DOGE

你晏晝個痴撚線合約

我都唔敢玩合約 不過未來仲有最少10年比我地賺 慢慢來

不過施生
全球首富已經出完口術
要爆都爆完
收檔啦地產狗

doge 1蚊未

倉位好細，冇肉食

一隻係大戶幣，一隻係平民幣

你睇下升抽棍 分鐘圖痴左線

爸爸應該想壯大舊大餅
再慢慢推臭狗

今Btc先係主角
不過佢哋成日都輪流升

有啲野係因為佢平
佢跌少少已經入左一大堆
之後升佢賺撚到死

我都係咁諗

SFP 1.4x

link因為兌BTC狂插

其實ETH有跟
係冇跟足啫

痴線想買都買唔到

抽新股

賣早咗

原來已經想SH elon日日吹奏3次

SFP由1蚊望到想入 搞到宜家1.4都味入到

Sfp 睇咩價位

我都係...

0.98買唔到

Elon又撚鳩我地散戶

dllm仲未入到...

算啦
你睇到買唔到

43700
BITCOIN 打手今場大勝

幣安充值要3%手續
想小試牛刀入2k
買唔買到 btc

今晚上5萬. 至少

買到

C2C啦

SOR, 可能係1個鐘後

屌你又上過

前排有新手見alt 升得多就話點解唔all in alt

開始login到 再買過

想買safepal姐
我唔係來搶btc的

抽中咗幾十粒 真係0成本 仲要屯BNB嗰陣BNB升咗幾10%

隻CRO做乜會爆升？

Elon musk將個市由妹市變唔妹
再變成升市
利申：冇btc係手

升到上10蚊的時候 你仲會care1.4定1.3入？？？

BTC 都買唔到 CLS

買咗1.33
坐緊貨

最撚慘可能係btc碌落黎嗰下，全部alt coin陪跌

好在咋
45000 啦

加一終於買到 但坐緊貨

狗狗夠硬

唔睇定d先？

多謝binance

後悔倉位開得太細

仲未買到

估唔到有日變左跟首富搵食
啊唔係. 如果前期買個D, 係首富跟你搵食

睇定D你仲login到咩?

已經跌緊

想加倉高J都加唔到

咁多人淆底想走

binance又死？

safepal有無可能上2蚊?

BTC一買到就跌

屌佢老母 叫佢出小句聲啦

一早持貨坐定定, 而家淨係望就得
現金得番500蚊HKD

thanks ching
幣安仲未入L到

都入唔撚到

有無人上到binance

應該所有幣都升

4粒

平左link個倉先，唔知要插幾耐

買唔到SFP
network fail

俾我哋儲多陣貨先出聲

入鬆高j左50蚊擺下。

我覺得LINK 過1-2個星期都會爆升, 儲左氣好耐.

Agger

自從聽完你呢句都揀市價入

隻1吋升得好地地 呢家又陪跌

有冇人用到弊安

其實唔係開咗合約高j都唔洗驚啦

avax鎖左倉free fall

我睇2-3蚊

禁左半個鍾 買左100usd sfp 睇戲算了

有機會嘅，對標twt嘅話，不過safepal用戶比較少，我覺得現價已經合理價了

小朋友先選擇. 首富買咩, 跟

1吋呢啲跌幅5分鐘都升番晒啦

無可能，佢點會承認呀

首富
公司 : Bitcoin
自己私己錢: DOGE

屌好好笑真係改咗名

who knows

買到1.15入

新手留名
FTX KYC level 2 係咪好耐
我一月submit哂啲資料仲未verify到

我特登download desktop app版終於用到

唔講都唔覺眼

緊係啦
又係你講既 改完即刻升返

藍絲大媽佢做左苦主好多日

係咪BTC一升 其他都要含

我玩狗個陣 先賺左$70000
呢家好彩未洩哂

lag到refresh埋連登，覺得d po會出唔到

of course 吸晒啲血

10蚊

入咗sfp 高追都唔緊要由佢 打機算

回尾爆完倉再上過
老子都係種田好了

其實買15億，好少啫
有必要咁激動咩

1.33 已跟機

5蚊就心足

唔會掛，正路kyc2無咁耐，建議你send ticket畀support

兩個星期直接level 3

入左幾多？

原來SFP一開始最高上到1.9

邊個買先係重點
elon papa

少少地好似90鎂

Bitstamp 仲好穩定
長線大貨我寧願畀貴少少trading fee但係起碼落到盤

升緊啦

首富效應. 佢講咋, 隻狗就升幾百%
今次出埋手, 自己估

diu仲未入到binance

打亂哂ETH個靚圖

295粒
400usd

上次佢淨係Twitter加咗#bitcoin都立即好似食咗春藥咁

早排少少地買左 早兩日翻左一倍 仆街入坑了

估唔到幣安都會死ser

終於見到bitstamp用家但無合約又無咁多幣玩真係好心痕

大戶

你老味家陣得個睇字

我屌, 被登出之後入都入唔番, 留左500鎂買
早知放番入BTC, 想喊

屌左出黎 早幾日見升番 即刻放晒 點知一兩日後佢暴升番上黎

差唔多成個鐘

終於買到...
拑左F5 40分鐘

一陣豬死就

Binance好似係支那喎 得唔得㗎

太年輕了，每次幣災升災都會死

年尾11萬. 做咩咁急放呢...

除BTC外短線會跌

binance屌你老味 我想買sfp呀屌你

BTC 爆升 + SFP 一齊抽

正確嚟講係一月十九號到而家

世界首富公開撐bitcoin，好里程碑嘅一件事wo

咩價位？

不如你出返去先

信 stock to flow model 288K

雖然會有日drop to zero. 但我諗我未必有能力見證到.

搵幾多she翻幾多

牛市買bitcoin最好嘅策略就係strong hold

我覺得佢玩到 TESLA 肯收
一定唔止 11 萬 ...

驚咩 會輪住升 有契爺宣傳 更多人買crypto 有排升

炒幣真係要開返多幾間exchange旁身

係真既話真係唔洗做. 財自

佢俾人罵左呢樣野幾年架喇
依家已經改善左好多 (聲稱)

新手乜都唔識 見佢升番就好急想放

而家係買山寨幣的好時機，等BTC一停會上

自己goolge啦 你唔講李嘉城係支那

而家買番啦. 如果你怕貴既可以等既, 不過唔知幾時先特價

我都唔知開唔開心好 我全倉爆升 但係買唔到貨

Altcoin特價大媽不妨再入貨

無啦無啦 等佢跌番落黎 先再入啲玩下

新手都唔講得嘢 使唔使咁

alt coin 跌係時候入貨
入多啲 LINK

買左sfp既打個招呼

次次bitcoin ATH佢都死機

想係Loopring 投資但唔知一入去個gas 要幾多

可摸耳轉返個r波接人

17年都宜家 仲用緊Bitfinex

因為已經好多人講解過binance 個背景

咁又唔好咁新手好嗎 Google打binance都即刻show係加拿大

你肯追返1-30 個post 次次都有人問 有人答

doge爆升

100%資金all in crypto

60% BTC
15% ETH
25% Alt coins (DEFI 之類)

我信呢個組合到年尾會有爆發式增長

1.33 295粒

all in doge 佢之後一定會比用doge 買tsla

DOGE to the moon....

等我維持翻和諧嘅氣氛

高位入>跌>翻家鄉>出貨
白做

強烈要求港共用国安法通輯Elon Musk造市

得，我睇
Sorry

1.1 3500粒

依家呢個位入 玩毛咩 琴日同今日朝早睇 跌番少少個陣 我仲少開心自己放得快 屌 好on9

我岩岩先玩 GG

已經無再用erc 20了

係 所以最小半倉btc

大大戶抵你賺

同埋就係保證你啲BTC日後可以用黎買車

師兄有好多？ 288k我都仲要做

ETH一定都好快走入主流
二佬地位應該都好難破到
趁而家未比人掃晒貨就好入定

去唔到茶記用, 有撚用咩. BTC 無價值

我覺得有機
S2F 本身已經真係幾準

我死機個陣係咁鳩禁入，依家好驚跌個陣賣唔出

我啲eth 升完轉頭就比啲一寸豬返晒

開左先例
只會陸續有嚟

60% 咁多，不如買us stock MARA代替

點樣可以將binance既wallet搬過去

睇定樓 認真

我成日話 番工為生活 投資為發達

掛咗1480 琴日差少少先加到注

上面有位巴打身家應該會上到千萬起跳. 如果S2F model 準
我就無啦, 但應該可以繼續靠炒下幣維生

實有中資成份架喇
就算bitcoin大部分礦場都係支那搞出黎
好多project都支那人研發
避唔到

1.1你都買到

巴打們手持USDC定BUSD好啲？

射去ftx 個wallet

我同你差唔多50%BTC 20%ETH 15%doge 15%其他

帳面而家係60%.
我早期投入既錢黎, SH 到而家所以增幅大
如果以成本計, 我買alt coins 既成本係仲高過btc.
買入位係好重要的

邊隻順手咪用邊隻囉

要幾錢？

1.12買左 個ser好難入
已家咩價位

Set限價單，提交完又死過ser，之後開番原來買左

1.5

doge 0.08 ready

我login左40分鐘先入到...

好喇thx

1.49

窮就搵左錢先啦
支那你都要局住用
賺到錢捐俾612

我諗我堆 DEFI 都應該 STRONG HOLD 到死算

唔止elon papa，未來一定會接受crypto currency payments 幾時咁解

0.9 但70 粒。。。

狗幣

1.6

SFP睇咩價位走

準備入手 希望唔會搭沉船

等趁平就加啦

2.5-3

我都 1.1 入到 但買得 40
估唔到咁痴線

我睇住sfp升 完全買唔到 等見2蚊

我驚一陣又lag到賣唔到

1.7!

又比人推返落去

新手再次體會分散投資重要性

1.15入 Total 100 USDT

FTX好野黎：

we are all gonna make it brother

仲諗住新年有得睇下有無平貨BTC報，唉，首富真係癲

AVAX咁硬

多咗好多新名

好快2大Elon幣就會通用，點買自己諗啦

J死

平了一半倉，可以食花生了

下次投票可能有200人以上

15％doge

0.95貨報到

好快大量tsla信徒全面進場

睇8蚊

得你買到 1 蚊樓下

見27想再入 但死ser入唔到

Ching加油 買賣crypto最重要係識自己搵料睇

認真，持就唔好持USDT
短期用就可以

我入左 1.5428 明明我係掛0.98 dllm

我㩒到28先入到

SFP go to $2

淨係識炒股，bitcoin要學下先

好刺激 升到耳仔都耳鳴

暫時最平好似係你

夠薑既hold3日 另一隻lit

坐貨

Load到仲唔拿拿臨買
我買太少啦，2000蚊港紙左右

冇人唔用binance

有邊類型Defi推介

做空個班跳樓未

Thanks

1.5 無咩力 wor

持doge將會成為世界主要流通貨幣

本身係link黎 早兩日抵唔住頸轉左50% 今朝再轉埋50%

teala信徒

今朝仲講緊下星期會跌99%
暫時post 入面有1個真正淡友
大家都好友善
某D 巴打唱淡係玩膠, 唔好真信

Hello

幣安點買SFP

申：新手

回番落1.4

我預輸哂 2000大元 當賭錢是但啦

睇下幣安會唔會 係sfp搞下交易活動 比賽
hold多幾日先

Search SFP

佢次次入嚟都唱淡

2 蚊會唔會太睇少
LIT 高峰三蚊

高峰 9蚊

search SFP/USDT
用USDT買

SFP army here we go

成件事好唔真實 無啦啦彈咗個breaking new出嚟 都開唔到binance 唔使5分鐘 我就意識到今年可以過肥年

我用緊Kraken

兩大新世界既神都睇好bitcoin

我信輕鬆見2蚊 渣番2日

有抽獎活動搞緊

Binance開返了

2個都入爆

ETH上呀

可惜都係慢左 還我50%升幅

Markets個page入唔到

今日已經2蚊

咁呢一轉A L T 開完之後，我決定全部轉晒去bsc

同TSLA一齊衝啊！

諗起呢個gif

我又買SFP先，見大家吹到咁恆

咪又係要返工

今日3蚊

大佬, crypto啲野賣個concept都升幾百倍
Sfp 賣cold wallet有實物既野，唔升幾百都要升幾十啦

保持警剔係好事

而家一定靜雞雞入緊其他幣

好想同佢一齊瞓

幣安慢到 唔講仲以為坐地鐵用緊csl

fomo高追咗avax 都仲好開心 終於識特價

冇晒cash加倉

終於唔係丁蟹 第一次見呢張圖

買一千SFP慶祝下

OK SH UTIL DEAD

啱啱先發現自己1.02入咗SFH
低過一蚊入到嘅係咪上網好勁

AAAAHHHHHHHAAAAHHH

我1.5先入到...

津巴近期有冇好介紹？ 上星期入左Badger ，想放左入其他

只有我用BTC入嗎

啲名越黎越唔熟

其實sfh大家目標價幾多
我驚坐貨坐好耐

sfp

契媽都151

想知印度童燈唔燈得死個市
個勢強到

係新時代既開始

BTC真係scam嚟
所以全力玩ETH + Defi

等緊美國佬起身

入唔入AVAX好
買D鎖倉

冇目標，SH. 夠薑就跌返落一毫子招股價

好快有FTT首席打手

醒哂啦 通常香港時間9點都有大波幅

岩呀
link真係廢開有條路

早一兩個月入嚟就財務自由了

我已經當射左落海

一吋神話係咪完左 睇圖可能仲有排妹

Link真係好撚垃圾
都唔撚識郁嘅

大佬發行量唔同....

出埋實物個心都定d
雖然只係敢入少少

LINK 同1 inch都

AVAX，未出ETH bridge同Pangolin、未上主要US exchange
個人覺得zoom out仲係undervalued

sfp好似lit咁見7蚊我個2000就變1萬了 SH💎🙌💎🙌💎🙌💎

入左$1000港幣 落幣安
想試下玩 玩邊隻好

玩開美股

呢度邊個開到post 就可以爭第3個名
1吋教開到就變1吋
AVAX 開到就變AVAX
今次燈完LINK

sfp上到3蚊就夠了

定FTX 好D

Bitcoin

我係 (10) 個post入嚟學嘢開始玩crypto

要求開po唔好植入式廣告，會呃左新人

2個鐘都唔夠就爆接近爆post crazy

BTC

你可以買D收息產品 體驗下先
$1000hkd

而家1日爆2-3個post

無力了 買完了

咁多人買safepal有D驚

link 跟唔上時代步伐

好野係要沉澱下

BTC 但依家個價大爆升
可能等pull back再入會好啲

幣安寶

岩岩上返link車，今晚30，上呀

頂龍 PULL BACK 一兩千

仲有西岸

就嚟追唔切post

有咩 coin 可以試下

好撚想賣eth 增持佢

16倍仲追，我啲貨畀你地了，我買我垃圾link

食過番尋味下個月就會變1萬 我做基金佬個陣有個客一開始放10萬，收左一次息之後加倉200萬

真
SH LINK and buy the dip

我都想有冇興趣一齊

食埋飯出去玩雪

scam

如果你未試過轉錢咁你一定唔好只係呢到問
一定要Google睇清楚教學
如果唔係你嘅btc holding分分鐘drop to zero

香港冇雪玩

safepal

講笑

4萬鐵底

正, 而家出面飄緊雪.
離開左香港真係好舒服

雖然我知道而家開合約贏嘅機會好大 但我希望大家唔好all in

一齊to the moon 我得200粒

XRP

125粒.高J 左揸幾日睇下點.

elon 係共產黨之友, 一定無事

BTC張單的利潤黎，唔好令我失望

sfp開始插了

爆了

呢個點玩法? 我本身既BNB會無左?

跌了

補多一飛

幣安明明入左錢
但冇顯示咩事

再之前 32000 33000
之前 37000

係c2c 轉劃帳過去現貨

個po一推得快就會開始驚

Doge 0.1 ok?

Sfp sh to the moon

今次有papaa唔知仲有冇機會見3字頭

見twitter safepal 講佢 server 都死死地, 留言好多人收唔到airdrop 同埋withdraw 唔到 可惜一月嗰陣見唔到佢宣傳, 嗰陣如果就咁買左佢隻wallet 都有300粒airdrop fat fat

希望佢會搞下一輪airdrop, 希望可以零成本買番隻safepal S1 玩下

$1 ok?

sfp頂住阿

狗狗破頂啦

個service 係咪壞壞地
一時顯示一時冇

其實越來越多新手玩入翻啲BNB好唔好

今日無咩意外，應該可以刷牙訓覺

Dogecoin to the Mara

狗狗今晚一毛了

其實隻幤係咪無限？

💎🙌💎💎🙌🙌🙌💎💎💎1.5附近入預左坐貨 預左total loss

10$ ok?

100

唔係咁快要切呀嘛

一股不賣 大文輕

SFP集體炒車

mola mola

okay 早排我先係另一個post話6000蚊貨SH到10蚊變100萬 比人笑

SFP drop to zero

ELON COIN

Sfp diamond hand

100 蚊 OK ？

嚇死人咩 我打開睇 先跌左0.1

1.4強力支撐位

SFP你地高追左？？

300其實就果時無買就趕唔到嘅，果次2日就完咗，我就係果時買嘅，claim都第二輪50，宜家仲有賺。之前有留言同大家share架，不過無咩人理

sfp to the moon

ADA 準備爆啦

DKLM 掛左單自動賣左我啲doge

頭先咁樣點可以唔高追

Doge仲入唔入好

跌好少姐轉頭插落1.2

上星期已經開始係好

買左999粒狗幣，升同跌都唔覺佢郁

依個我好支持 而且用binance用bnb手續費平d

買xrp好過

垃圾safepal

支持

BTC仲升

做第一水係唔同d, 免費拎隻wallet 再賺兩千, 抵你賺到
睇下之後有無第三輪airdrop

係牛牛啲評論區個個話玩DOGECOIN
一蚊不是夢

睇黎你地都係重倉safepal

跌緊

1.33

1.5入

佢聲稱就會再有幾輪嘅，不過佢宜家出晒名，應該僧多粥少了

條友講btc買車，又唔見佢話dogy買車

ETH

利申無入場

你方死佢唔會

1.3

sfp入手價幾多

要開定safepal 苦主區

SFP依加買好似高J

dogecoin 最多買下d 配件
你無理由拎成百萬粒去買車

好彩走得快

賺左1成

升返

仆街p2p啲人賣USDT咁撚貴

Celsius個withdraw真係on9架喎
射完1次之後條address會冇左要重新入過
咁我即係冇得test完之後直接用同一條射走全部

入左sfp既係咪唔諗住sh

唔玩啦，比返D錢我

Digitalize咗 幾多粒都冇所謂啦

7.79
上禮拜五7.73

下個topic係咪又要轉名

me SH 得200粒由佢自生自滅

dllm sfp

sfp垃圾

J少少驚閪
SH 最少廿蚊

Binance p2p d ustd 都搶高晒

bit………………link…safepal苦主區

同埋第一次做可以試下只係轉最小錢，成功咗先正式轉其他
轉錢可能要等成個鐘，所以唔好一禁掣之後見乜都冇發生就驚

整走eth啦
換做dogecoin

好似LIT咁

屌唔撚玩
USDT貴到傻西咁

最搞笑係成個post都推依隻妖幣
推返啲正經野先

嚴選百倍幣持倉比例推薦：
40%XRP
30%Doge
30%其他幣（ETC, Neo, Vet, Eos, Bch, LTC )

當Yellen 都有機轉好友

多謝支持 XRP

doge我放心SH了 睇圖已經無野阻止到隻狗takeover 仲未計elon papa神來一tweet

睇怕都要了

stake 幾多日其實個息差幾多
如果有得365日=365%就好

Agger 本來想入錢 太貴不了

冇玩過幣
各位巴打玩呢d 係賺多都蝕多?
好似上落好大

咁驚sfp做咩姐 sh到5蚊

長揸好過放銀行

呢個list 正到仆街
同砌機D 仇人list 有得揮

c2c開到7.79

咁又有人用幾百萬HKD買樓

狗0.082..

咁多
巴打大戶

因為比狗住

食屎啦

輸既人多過賺既人

幣安係咪要驗證身份先可以交易？

可以用dogecoin買到車既時候會需要100萬粒?

冇野，原來係我lag機sor

C2C快捷區7.76

話說同之前office d 同事講係香港樓個尺價
佢地:
嚇到呆晒

SFP人踩人未

唔sh?
好似渣一輪都唔怕始終向上既

係7.69

通常咁諗就drop 90%
大家要翻閱crypto 歷史有幾血腥

一輪如果係5年返家鄉你接唔接受到
重有好多係返唔到家鄉你見佢唔到

屌 用唔撚到binance 幾百億成交個server 咁撚廢, 有幾鳩難搞呀

你睇下隻LIT 再睇下SFP 我就選擇SH啦 輸左唔好屌我 你輸我都有份輸

ADA 用左幾多年都未返到家鄉

輸嘅人多過賺嘅人，賺既人賺得多過買股票嘅人

正常番啦ching，你試下狂㩒 我用手機trade都係狂㩒突然成功發送

狗狗0.0835啦 0.1gogogo

食完雞皇飯未

0.079 加注左

doge就黎0.狗

呢度好少貼倉. 因為貧富太懸殊
亦都唔會比較APY, 因為講出黎都無人信.
大家圍爐分享再討論下趨勢就夠

sh唔係必勝

本身就係想食住炸雞炒SFP

Doge

可能仲有一波，掛46000止賺

豬左5000hkd

只買7.76以下

無理由今晚先黎入錢

我覺得7.75叫正常價

今晚bnb過80

我都係貼下成交算

今朝兌仲係7.74

ETH應該好快爆上，加倉

唉 過幾日先入錢
唔信唔落返去

你唔好講啦
想買呀

信用卡轉佢老味
一千幾百 早買都喺翻度

唔係用Binance為主不過感覺佢會越來越popular

目標兩千

Now財經個app講btc 升左一成
黎料啦
準備有好多人入市

係唔係好rate

老大都升到痴 二哥衰緊有限 未來三哥doge上緊黎

Link行先，eth跟尾

早幾日跌1成無人講姐

比特幣曾創新高 特斯拉上月投資15億美元
個標題係咁寫

遲早呢度1日爆5-6個Post
完全記唔到user name
大家準備被人群淹沒

我諗唔多香港人會理

Binance仲未認證到，得個睇字

Why not both

睇黎doge可以收割了 等dip再買

呢幾日可能多人新入
上禮拜5分鐘搞完

都唔洗記啦 幣災了

所以買BTC心理質素真係要強，跌10%好平常

新手想問, 而加想儲多啲BNB 係咪應該買BNB 然後放落BNB vault?

尋日睇viutv新聞講dogecoin

你去屌客服 好耐之前3分鍾 以前冇咁嚴 即過

突然間太多人

ETH ETH

香港人應該去到20萬都唔會買
只會繼續話唔撚值, 虛擬野實爆煲
唔排除佢地會講中. 因為任何野都會爆煲

爆上去未

我係上個禮拜開
到而家佢都未verify到

Bitcoin/ Doge / Crypto 集中討論區 (32)

就算牛市，跌20，30%都好平常

屌柒CS啦

Link 呢隻黑馬，壓緊彈弓

我同個friend講話今年你只買BTC ETH都賺笑
之後佢話遲啲先
返去玩美股

香港人仲停留緊牛熊正股
問你Bitcoin 點拎錢
問你係咪用個幣去買野
問你幾十萬買幾千蚊野點找錢

跌30% D人又會panic sell
buy the high , sell the dip

FTX 有得玩 DOGE/BTC TSLA/BTC TSLA/DOGE

玩一排會慣 我岩岩接觸都覺得10%好大波幅 依加望到都無感覺

戇鳩
PayMe又識用架wo班傻仔

以前就係翻工唔得閒研究投資錯過咗美股咁多年長牛

TSLA/Doge要有幾大心臟先玩到

佢地反駁你:
Payme 我有code scan 喎
你Bitcoin 點比錢啊？
幾十萬一個Bitcoin 我點買？
買完我放係邊啊？

新手入場唔做下功課會損手爛腳出返去

好事。咪阻住大家賺錢

每次一趺 仲開心 會幾何級彈返
除非有交易所被hack , or btc雙花攻擊 好難再趺

玩得多就慣了，冇2 30%都懶得開倉

叫佢地買788。支那5G

好似今日doge W走勢 我0.075入 跌到0.063 無感覺

牛市sh就贏
跌就入 完

明顯壓緊
喺25.3255 條橫線到妹妹下

慣左啦

doge 突破0.08 . 好快0.1

一吋差唔多補番晒呢棍
嚟緊有機會再上

今日叫我同事玩BTC佢話唔值錢 高危 scam 聽日番工笑9佢

破埋ATH先係 睇下今晚鬼佬今晚生唔生性幫手破ATH

佢岩呀 cash is king

佢仲好沉迷港股 牛熊證 我話港股係垃圾 要買就買美股

買2800啦

Bitcoin/ Doge / Crypto 集中討論區 (32)

開定

Bitcoin /Ethereum / XRP 集中討論區 (32)

我要1001 doge1蚊見

又hard fork

DOGE $1001見

doge $1001見

sfp高j師們